有無人知今日太安樓有無開?

想去掃街

有

燒野食有無？ 最主要想食呢個